抗議政府沒有譴責示威者用墨水玷污中國國徽！

政府點解要收收埋埋，係咪要包庇示威者？有咩唔比得人知，好過分！支持出聲明譴責！

推

一定要強烈譴責示威者的行為！

出咗啦

冇圖唔計，點證明國徽真係被塗污？

政府好過分，唔比人知

政府包庇示威者